<link id="style_css" rel="stylesheet" type="text/css" href="/OJ_ans/style.css">

[`back`](../)

> ## `CF 1873 PH` Mad City
>
> ### `HINT 1`
>
> > <span class="ET01 hide">找環，這樣 Valeriu 就可以不斷的繞圈圈，導致 Marcel 永遠抓不到他</span>
>
> ### `HINT 2`
>
> > <span class="ET01 hide">可以證明最多只會有一個環</span>
>
> ### `HINT 3`
>
> > <span class="ET01 hide">try DFS</span>
>
> ### `HINT 4`
>
> > <span class="ET01 hide">要先確保 Valeriu 可以在被 Marcel 抓到前抵達環</span>
>
> ### `C++`
>
> [`code`](../#cf-1873-phmad-city)
